// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Mata Uang Kamboja",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Dolar Kamboja",
    choiceB: "Baht",
    choiceC: "Riyal",
    choiceD: "Riel",
    correct: "d",
  },

  {
    question: "Mata Uang Spanyol",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Euro",
    choiceB: "Dolar Spanyol",
    choiceC: "Poundsterling",
    choiceD: "Peso",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Mata Uang Kanada",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Dolar Prancis",
    choiceB: "Euro",
    choiceC: "Dolar Kanada",
    choiceD: "Dolar Amerika",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang Laos",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Baht",
    choiceB: "Kip",
    choiceC: "Rial",
    choiceD: "Peso",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Mata Uang Denmark",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Euro",
    choiceB: "Krone",
    choiceC: "Dolar Amerika",
    choiceD: "Dolar Denmark",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Mata Uang Meksiko",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Peso",
    choiceB: "Dolar Amerika",
    choiceC: "Dolar Meksiko",
    choiceD: "Euro",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Kepala Pemerintahan India",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sultan",
    choiceB: "Presiden",
    choiceC: "Raja",
    choiceD: "Perdana Mentri",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Kamboja",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Pangeran",
    choiceB: "Raja",
    choiceC: "Presiden",
    choiceD: "Perdana Mentri",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Kepala Pemerintahan Jerman",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Raja",
    choiceB: "Presiden",
    choiceC: "Kanselir",
    choiceD: "Presiden",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang Vietnam",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kip",
    choiceB: "Rial",
    choiceC: "Dong",
    choiceD: "Kyat",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang Chili",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Dolar Amerika",
    choiceB: "Peso",
    choiceC: "Rial",
    choiceD: "Rand",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Benua Letak Venezuela",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Asia",
    choiceB: "Amerika",
    choiceC: "Afrika",
    choiceD: "Eropa",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Benua Letak Peru",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Afrika",
    choiceB: "Eropa",
    choiceC: "Asia",
    choiceD: "Amerika",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Benua Letak Andorra",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Eropa",
    choiceB: "Amerika",
    choiceC: "Asia",
    choiceD: "Afrika",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Monako",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Presiden",
    choiceB: "Pangeran",
    choiceC: "Raja",
    choiceD: "Perdana Mentri",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Spanyol",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Presiden",
    choiceB: "Perdana Mentri",
    choiceC: "Ratu",
    choiceD: "Raja",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Swedia",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Raja",
    choiceB: "Presiden",
    choiceC: "Pangeran",
    choiceD: "Ratu",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Benua Letak Yaman",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Afrika",
    choiceB: "Asia",
    choiceC: "Eropa",
    choiceD: "Amerika",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Benua Letak Nikaragua",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Asia",
    choiceB: "Amerika",
    choiceC: "Afrika",
    choiceD: "Eropa",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang Kuba",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Peso",
    choiceB: "Dolar Amerika",
    choiceC: "Rial",
    choiceD: "Franc",
    correct: "a",
  },
];
